原來香港治安同中國GDP一鳩樣, 都係假既

回歸後就一直有砌生豬肉結案了事
或者係將謀殺案定性為自殺案了事
所謂既香港治安好, 原來一直都同中國GDP一撚柒鳩樣, 都係作出黎呃鳩全世界